1 5 歲就看慣霧霾 是否悲哀。。。。。

住北京?

咁都搞人地得16歲咋